msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Custom Smilies 2.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-25 20:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Crazy Loong <crazyloong@gmail.com>\n"
"Language-Team: Crazy Loong <crazyloong@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_c;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ./..\n"

#: ../common.inc.php:145
msgid "Preferences updated."
msgstr "设置已更新。"

#: ../common.inc.php:147
msgid "No changes made."
msgstr "没有改变设置。"

#: ../common.inc.php:150
msgid " The path of smilies that you want to set is illegal."
msgstr "你输入的表情文件夹路径出错。"

#: ../common.inc.php:166
msgid "Your smilies have been updated."
msgstr "表情已更新。"

#: ../common.inc.php:175
msgid "Manage Smilies"
msgstr "表情管理"

#: ../common.inc.php:178
msgid "Display all smilies"
msgstr "显示全部表情"

#: ../common.inc.php:178
msgid "Display undefined smilies only"
msgstr "显示未定义的表情"

#: ../common.inc.php:181
msgid "Please note that your smilies cannot contain any of these characters: ' \" \\"
msgstr "注意：你的表情代码中不能包含下列字符：' \" \\"

#: ../common.inc.php:188
#: ../common.inc.php:194
#: ../common.inc.php:200
msgid "Smilie"
msgstr "表情"

#: ../common.inc.php:191
#: ../common.inc.php:197
#: ../common.inc.php:203
msgid "What to type"
msgstr "代码"

#: ../common.inc.php:247
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../common.inc.php:251
#: ../for25.php:6
#: ../for27.php:219
#: ../for29.php:219
msgid "Smilies Options"
msgstr "表情设置"

#: ../common.inc.php:255
msgid "Display these smilies above the comment form by default:"
msgstr "显示默认表情："

#: ../common.inc.php:258
msgid "Put your smilies here, separated by comma. Example: <b>:D, :), :wink:, :(</b>"
msgstr "在这里输入表情，用逗号隔开。例如：<b>:D, :), :wink:, :(</b>"

#: ../common.inc.php:259
msgid "Leave this field blank if you want to display all smilies."
msgstr "如果你想显示全部表情，就将这里留空。"

#: ../common.inc.php:263
msgid "The name of the input box for comment:"
msgstr "留言框ID："

#: ../common.inc.php:266
msgid "If you find Custom Smilies can&#39;t be used in your theme, there is a different id for comment input in your theme. So you could enter the id here."
msgstr "如果 Custom Smilies 不能在你的主题里使用，应该是你的主题的留言框的ID使用了不同的ID。你可以在这里输入这个ID。"

#: ../common.inc.php:270
msgid "The path of the smilies:"
msgstr "表情文件夹路径"

#: ../common.inc.php:273
msgid "This is relative to the WordPress directory. Default is \"/wp-includes/images/smilies\"."
msgstr "该路径是相对于 WordPress 的路径。默认是 \"/wp-includes/images/smilies\"。"

#: ../common.inc.php:277
msgid "Popup window width:"
msgstr "弹出窗口宽度："

#: ../common.inc.php:283
msgid "Popup window height:"
msgstr "弹出窗口高度："

#: ../common.inc.php:289
msgid "Other options:"
msgstr "其它设置："

#: ../common.inc.php:294
msgid "Use the action named comment_form in comments.php if your theme support it. So you don&#39;t need to add cs_print_smilies() in comments.php manually."
msgstr "使用名为 comment_form 的 action，如果你的主题支持它的话。这样，你就不用手动添加 cs_print_smilies() 到 comments.php 了。"

#: ../common.inc.php:301
msgid "Update Options"
msgstr "更新设置"

#: ../custom-smilies.php:116
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../custom-smilies.php:117
#: ../custom-smilies.php:133
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: ../for25.php:6
#: ../for27.php:219
#: ../for29.php:219
msgid "Smilies"
msgstr "表情"

#: ../for27.php:95
#: ../for27.php:99
#: ../for27.php:103
#: ../for27.php:109
#: ../for27.php:111
#: ../for29.php:95
#: ../for29.php:99
#: ../for29.php:103
#: ../for29.php:109
#: ../for29.php:111
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../lang.php:15
msgid "Custom Smilies"
msgstr "自定义表情"

#: ../lang.php:20
msgid "Insert Smilies"
msgstr "插入表情"

#~ msgid "Smilies Management"
#~ msgstr "表情管理"
#~ msgid ""
#~ "The file init.php is nonexistent, and Custom Smilies has no permission to "
#~ "create it. You must create it in %s manually"
#~ msgstr ""
#~ "文件 init.php 不存在，或者 Custom Smilies 没有权限创建这个文件。你必须手动"
#~ "在 %s 里创建这个文件。"
#~ msgid ""
#~ "Custom Smilies has create init.php to make itself available. Now you can "
#~ "<a href=\"%s\">use Custom Smilies</a>."
#~ msgstr ""
#~ "为了正常运行，Custom Smilies 已经自动创建了 init.php 文件。现在，你可以 "
#~ "<a href=\"%s\">使用 Custom Smilies</a> 了"
#~ msgid ""
#~ "The file init.php is not writeable, so Custom Smilies is not available. "
#~ "Please make it writable."
#~ msgstr ""
#~ "文件 init.php 不可写，所以 Custom Smilies 不能运行。请将 init.php 设置为可"
#~ "写。"

